正式宣布今日遊行人數有72.1萬人

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！